[雲迪克又助攻］樸茨茅夫 對 利物浦 1

負評咗 樓主自己反省下

返左08年？

推呢個

柒左唔好推

唔差在對埋普利茅夫

降左落英甲？

冇英超想爭英甲

有無米拿果球既gif
好鐘意米拿